請停止散播負面情緒

每一次發夢，我地都吸收失敗同成功嘅經驗去進化、點技能樹。

今日機場的確係輸得好慘，但係我地要做嘅野唔係捉鬼亦唔係互屌，係賽後檢討。我地之所以比5年前難搞係因為我地不分化、不割席、不篤灰，而且不斷同各界connect先捱到今日。
但係依一刻連登熱門已經充斥住想割席嘅風氣，不斷屌鳩前線、標題黨、仲有啲話機場幫完外國人比人屌返轉頭嘅post。

由811開始，政府已經係唔care你機場點樣和理飛，儘管佢暗𠻺底要賠幾多代價，你搞佢機場佢就搵你出面啲手足填命，係咪唔記得811黑警用接近恐襲嘅手法對待示威者？堵塞機場係和理非最後一張牌再顧及民意只會停滯不前，希望大家用返平時不合作運動嘅諗法，將問題嘅源頭帶返落黑警同政府，我地明白被外國人鬧係有幾咁無奈，但係希望你地唔好怪任何一位手足，我地已經無路可退。

捉鬼只會增加內部分化程度，我覺得喺有方法應付鬼之前都應該停止勇武行動，比記者朋友幫下手先。當然捉到真係鬼，打就一定要，而和理非麻煩開一開遮，唔好再犯今日嘅錯誤。

從721開始，政府已經撕破面皮，官鄉黑警勾結已經放哂上水面。我一直諗，今次運動失敗之後，唔止會加快支那化、換血同集中營，應該仲會有最大嘅自殺潮發生。所以大家真係唔好再互屌，就算大家都係為咗場運動好，我求下大家用最理性嘅語氣都溝通。

五大訴求 不分化 不割席 不篤灰
光復香港 時代革命

自推十連

1

2

3

《警世》咪撚再捉戰犯啦

不割
檢討
自醒
進化

唔完美 可接受!!

長期抗爭
檢討後再出發
不分化 不割蓆

4

推
我地要檢討 善後 唔係互屌呀
－－－－－－－－－－－－－－－－－－
唔該大家檢討行動唔好用d鬧人既語氣 字眼！！

大家要繼續團結
點解星期一咁多人 係因為我地對政府 黑警都好憤怒

我地會擔心勇武手足受傷、被捕。亦希望爭取更多民意去推倒政府

勇武手足會用盡一切辦法保護其他手足 同時用不同手段去打倒政權

手法不同 但係理念一致
團結一致先能夠戰勝對方

多謝幫推

做法唔完美但可以接受！！！

[文宣] 公安單野..........

今晚之後 放返個焦點係721 812同埋黎緊嘅818到！

大家失落嘅時候要諗返起6位烈士同埋721 811。
我地唔係搞亂香港，搞亂香港嘅係香港政府同香港警察！

721 811

推 唔好再互屌啦大家

不割
睇下警
藍絲 點做

岩 我地都要可以厚臉皮
不割

推
721 811
813黑警拔真槍